考慮吓跑上山

認真

必定會快速封站

...

巴打真係同我諗嘅一樣
followed